#Challenge de Web
# Javascript Nativecode(Web Exploit)
(https://www.root-me.org/fr/Challenges/Web-Client/Javascript-Native-code --14 Avril 2022)--Facile
#Solutions
Solution(s) externe(s):0
Propre Solution:1
Il faut afficher le code source et copier le code Javascript. Ensuite il faut effacer les deux dernières parenthèses et les remplacer par .toString(). Puis éxécuter le code.
